# Paco - Semaine 48 - CTRL-D
Nuits d été - Oscar Anton & Clementine
Je taille - Taïro
Lost Cause - Billie Eilish
TALES OF DOMINICA - Lil Nas X
Old Photos - Kendra Morris
Je pleure de ouf - Wejdene
Dilemme - Lous and the Yakuza
Erreur 404 - L’Impératrice
Le vide est ton nouveau prénom - La Femme
Sans toi - Pomme
Jerome - Lizzo
Nothing Else Matters - Metallica
Barcelone - Boris Vian
L Amour fou - Polo
Lasso - Camille
Vivant - Ben Mazué
Pas assez de toi - Mano Negra
I Just Died in Your Arms Tonight - Cutting Crew
Tout recommencer - Achab
